波台豬年top 10會員

1. N_bendtner
2. N_bendtner
3. N_bendtner
4. N_bendtner
5. N_bendtner
6. N_bendtner
7. N_bendtner
8. N_bendtner
9. Yeji
10. Yeji

特別獎：西西徐志摩

當選唔好驕傲 落選下次努力

拉

再拉

N bar無份？

貓貓Yeji呢

唔入決戰post?

本特納正垃圾

Sorry for posting a message here🙏
We really need your help right now .All around the people around the world need to know what is now happening in Myanmar .The military is trying to take control over by force and they are trying to cut off all the connection from the world we young generation really deserve to get what we we really need .please make this world spread before our Wifi all gone .we are asking for help .#Save #Myanmar
#Save #Burma
#Reject #the #Military !!!
#We #need #democracy!!!
#Help #us #and #support #our #Leader, #Aung #San #Suu #Kyi #government!!!